無人傾

點解？

係去緊食中午

食乜

南記

我都食粉

金邊？

係

食咗兩個半包

日夜子 michelle 女神經 會長

\|/

2.5個包？

好想搵返佢地
仲有塵仔

慘了

仲有半個去左邊

朋友子食唔曬

食佢口水

咸左鳥

係呀

Is

你講得好啱

塵妹

係咪靚女口水

靚仔

都得其實

好難唔得

Always

乜

食飽未

飽了

飽

想un

木
買完野去緊機場

Un mud

買咩
食埋嘢先去未

。。

食完嘢返家未

做乜點點

裝
遲左不食了

咁你要小心啲
唔食邊有力呀

去坐only

幾時企

樓主又去咗邊

好熱

不了

你個心度

著衫

熱到好眼瞓

好彩無

點解唔企

秒回未

分回

會長hello

強歸

點解咁耐

又有細路發燒唉

行街

買電腦嘢呀？

搵唔到

深水埗

Eeeeeyes!!!

非洲啲小朋友真係好可愛
香港啲小朋友真係好黑人憎

Eyes

係嗰時聽笑到傻

新人係機場Lm

Hi

咁得閒都唔入嚟機場

唔得閒

都係半日時間姐

係的

佢陣間去

支持樓主

回家

買完？

好悶

好

間野執左

咁慢⋯

仲有好多間

Lie f

Lie f(2)

Mtr

企喺度就瞓著（3）

Mr rrrr

落車秒

即刻落

。。。==

笑咗？

無人想笑

會長笑咗未

Mo

好攰

秒到返到屋企

走未

咪又係慢

唔想走 好唔開心

瞓

慢毛

你瞓著？

咁你真係慢

我走個陣都差不多

咁掉轉

係撚

有得坐

係咪好唔開心

咁你認未

鐘回

正

Ys
攰到日日都昏迷

又唔係好嘅

ok

我之前坐坐下都瞓著咗

我同朋友子都灰咗

因為你好黑 佢好白？

hahahaha

⋯⋯

唔好笑

Hahahahahahahha

打風未

咁咸

無笑 悶到傻

好辣

又現

幾點機

酸？

哭

。。。

其實係苦

笑乜⋯

我而家係

食多餐走

\|/

差唔多走啦其實

我諗我返到嚟又會唔開心

咁直飛機餐

其實都唔係第一日

食緊冬甩

直冬甩

甩左

有幾多餐

你咩意思

朱古力味

我

食第2次冬甩

士多啤梨好食d

？月你咩？？

3未

原味好食
其實咩味都好好食

下年先了

？？？？

朋友子好似下年都嚟 好開心

有棉花糖

我唔明

正了

仲好食呀
朱古力棉花糖好食啲

唔係年年都同一班人㗎咩

飲嗰啲講緊

我話我日日

係係！！繼續曬返啲相比佢地

緊係唔係

買左盒石板街雪糕

點解唔開心

快圖美？

有得食就好

點解同一間

食咗士多啤梨味！！好食！

5g

唔知喎
是但啦

好直

又唔影

咁有啲今年來
下年不來

好貴

試下開心

你咁好去三年

今晚無電視睇
好悶

教我

笑下

返屋企有

係係
好細個去過一次
下年再去就第4

我係唔知嗰間叫咩名

我代非洲多謝你

因為我淨係咬咗一啖朋友食曬了

Kodak

咁狗

好悶
上年睇言葉之庭 都好悶

你想嚟我邀請你嚟

無留意

是但 都好甜 無水

咪咁啦

點解冇

不是大gay

下年仲在生再算

頭先有條女喺前面勁靚

講到就死咁

最憎食完頸渴嗰隻甜味

唔可以得把口
行動未

哈哈大笑😂

飲嘢咪得

咁咪瞓下我飛日本四個鐘都係冇得睇

唉

似係

唔開心，瞓唔到的

真係唔係講笑

Metoo

食完甜野飲水個感覺好怪

做木

得嘅

就有15分鐘左右原來

返生

如果沒有法律

飲未

不要暗戀

上到去先

下年會更開心係咪呀

上左車未

is

而家是沒有公義
快上

未上仲有10分鐘

仲在生仲見到就是了

走了。。

返到幾點

唔可以比佢走 捉住

想攬佢

10點半

我都苦笑

香港？

唔可以得個想

應該喺到嘅

55驚自爆

攬

我明了 難安慰

要行動

安撚

溝到了

真心驚

支持！！！

陣間你d仇家去接機

換咗黑3

多謝

真係得

係 自己友

Many people

hi

攬緊女

正到

gd

賴緊地

不上車瞓地下

gd d meh

地下好凍

其實下年已經再無買卡嘅理由了

已經是但了 咪再煩

點解唔上

唔會返嚟

第一次痴mon貼成功咗
啲人仲叫我騙徒 死傻仔

做咩唔開心你

好搞笑
前日見到個勁似我中學師弟
然後叫佢我師弟嘅名 叫叫下佢真係應好鬼搞笑

非洲師弟

笑左

你又發燒

笑死我都覺自己好搞笑

。。。。

，，，又講中

係咪都有打排球🏐️

真愛無國界

30幾度

嚇死我我仲諗你點知佢有打排球

你一向搞笑架啦ceo

笑下咪好

做我非洲fans未

我唔知佢做咩運動

經理

睇嚟真係好燒

我醒到癲

愛

天氣呀。。。

我諗緊你點知香港師弟有

收嗲啦

其實起左你底了

蕭風

你唔會知佢係咪

隨便

佢唔係

仲有4個字飛

屌賴地不成功 被人拉咗上車

慕容博型d

係？！

我份人唔隨便

好仔來

咦有電視睇呀

賴鬼咩

我都係

9噏

基本唔係hkexpress呢d垃圾

咸鳥

係係

我係壞女

食甜品中和

你好靚

點

要飲水

信咗

去日本想有次唔係express

有冇第句

咕嚕咕嚕

飛未

你好可愛

未
唔準再講

落雨正
正正正正正

我飲好多

好假

真係落雨 好正 最好唔洗開車

講真。。。。

10升

唔升

賈

落雪都開㗎

我驚

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

廢到

又笑

陣間見

係 真心

你好幽

好似真車係危險十倍

多謝你支持

點解我唔明

又客氣

你喺屋企？

唔好理

我真係可以好客氣

就開車了 我會喊

試下主氣

食車餐

教未

首先儲氣

想落車食冬甩

笑咗

再見

安全

咁咪好

餅鋪好多

500連

到

無笑得咁開心

唔得
呢度係最好食

我自己講完自己笑咗

歡迎回來

點解唔笑

會開心的

你知有幾on9未

係就好

😂😂

⋯⋯⋯⋯⋯咩意思

日日聽 咩左

訓醒

唔明

真心的小莓==

從前有隻羊

.

真係返到

成功笑

我知
但關咩日日聽 咩咗 咩事

你是嗎⋯⋯但不知道為什麼你有機會去去霉氣⋯⋯在於自己的身體和美地區都江堰支援的員警在在乎我們的生活方式

開心d

返到

嘩！

我竟然會睇曬

弱勢歸來

多謝你

強d未

係咪嚇親呢

唔洗

你咁樣我以為自己真係好搞笑

我可以好客氣

型

搞下氣氛

可以唔洗

我都覺得嗰句好搞笑

主埋氣

牙

哈哈大笑

又客

ok收皮先

係
驚？

返到屋企鳥
聽日繼續

點了

又要做雞

真係準備唔開心

啫係點

一齊

你做乜唔開心

唔想返嚟唔開心

齊上齊落

冇感情

絕不搳席！

都返左

咩意思

唔會對事物有感覺

點解咁講

我落機即刻上機

最近好攰?

咦咦我之前都係咁

又飛冰

好耐了

咁點搞

非洲

支持你

咁係咩事

我見輔導

冇咩事

我冇輔導

磅重先

今晚大家好似好sad
都係個句 u are not alone

見就有

會長做乜唔開心

幾重了

大家咁話！

等等先 吹埋頭

不了
同人講自己野好kam

呼！

想知

成日打電話嚟唔聽好似唔係咁好 但我真係好攰

唔識嘅 驚乜喎

見大家唔開心 我都唔開心了

同佢講攰

呀

好彩我無唔開心
做你粒開心果先
好味～

咁我開心翻了

我mei on
吹埋頭搞掂曬嘢先

搞乜唉聲嘆氣

你所打既電話號碼暫時未能接通
請遲啲再打過啦

都好都好

嚼嚼嚼

原來我唉咗都唔知 仲諗緊邊個覆

日日咁搞煩過拍拖

Sosad

你真係攰喎ceo

係了

今日食咗粒腰果巧巧直

唔想呀

無嘢嘅
同佢講一星期一次講電話 我諗咁講幾好 下話

嗨

別唉

最緊要你得

一星期一次都好正常呀

真
而家做正能量撚

嗨
準備聽日入元朗

都係

小心

我諗咗半日架啦
因為無啦啦打嚟都嚇親我
同埋一星期一次 點都有嘢分享

有幾多人

死左仲好

無人叫你做

唔好死撐呀

我都未死你死乜

暫時同過2個video call

自發的

Its ok, fung jai

撐下撐下就過啦

咁都唔係幾chur

So what happened ah you

一個 打咗4/5次電話

又䁔我

No 笑，真心

咁好chur

下⋯其實我係真心問你做咩事

係係 我心領了

所以我唔識做

Okok

有緣講你聽

同佢講唔好咁密

一齊死

呢句好熟
不過好呀

要諗下點講
咁拒絕好衰咁

等等執嘢吹頭

收嗲啦
唔準死呀

就咁話

又唔算拒絕

我直入元朗 再繼續屌林鄭

唔比

好痛

心好痛

一齊衝

朦朦鬆鬆剎那 特別想 潛入你心
跟你說
有件憾事 讓我終身有悔

無得傾

be water
留返條命先係成功
唔好比狗咬 好擔心聽晚呀屌

Backl

你真係會講？

準備迎接大戰

希望佢明白
因為佢都好乖

有機會嘅

幾日都得啦

唔會後悔 仲有機會

感性的經理

咁要早d訓

好嘢

咪笑啦我真係真心架

打個J先
可能係最後一次

我個位係做d乜

好似咁

你真心啫

姐係點

佳苗

好野

咁姐係點

哦哦明

咩叫佳苗

聽緊

瑠華

少攰
想weak

600訓

唔理我

Google

我聽緊

咁你瞓了

立即

覆多陣

冇wo

聽日小心啲

反正訓唔著

咁你做咩唉
講埋就覆完

扮乜

去？

咁你又話想weak

真係冇

心情不好

唔知呀我都

因為幾攰

所以就問你諗起咩
仲有無講嘢同佢

話說你今日做咗啲咩

佳苗瑠華喎

你唔好啦

而家先講
頭先唔理我
唔制呀

諗返起我自己
冇

我勁嘢

唔係呀嘛咁大鑊
咁你扭計都無用架

香港人加油 萬事小心

出街 行街 發現間野執左 轉場行都冇 返屋企食飯
然後坐牀到而家

其實我好少睇Av

有咩好諗
點解唔講

花哥

真㗎 要小心

男人老狗去乜

我要扭
唔制呀

花哥今日心情好似唔靚

我都鍾意自己行街
點解會唔瞓床

搵女朋友

29 A0

去hocc簽名會⋯

咁比返個制你
唔好唔制啦

我真係好好笑
恥笑個隻

點解嘅

你賴下地啦咁
之後會起返身

狗姐

飲大咗

家母話我黑咗好多
要變型仔了wowowooo

花哥係雪花

我要扭計

攤係床

做咩事令你想笑自己

你蝦我

去元朗大把好女！

我係雪仔
大家可以唔洗咁客氣
我驚

又岩。。。心動。。

正正子～

返屋企未

兩位花哥心情都唔靚

唔係話好鍾意食蝦

係⋯⋯⋯⋯

可以夜晚隱形

我好靚⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

未

著埋黑3真係捉我唔島⋯

唔知
我

冇車返

唔制呀

Mk夜歸

不準笑啦樓主

尊重啫

飲完 暈暈地

好見外

純粹唔想郁

Same....
Anyway600了原來
瞓未？

基本啦
邊有人好心情㗎

Mememememeeee snowsnow

可以行古天樂路線

抖夠聽日仲要出街

我會

Yes.... ho ying... 又識打波... 加曬分.....

成隻black panther咁。。

黑色肌膚給他的意義....

的士
無啦啦飲乜鬼

笑下好

wakanda forever

雪仔

呀話說今日睇睇下deadpool瞓著咗on9

會自己摺
11點就返嚟

中學fd成日唱呢句

恥笑是不好的

雪仔個名好kam

唔通我地識既

好！你第一次咁叫我

齊哇哇去飲

Safe d

講緊乜水

11點就返嚟姐係咩意思

會！會搵埋朋友去

咁樣都尷唔係嘛
咁你想點叫....

你女仔......

我.......

打咩波

講笑
我唔識

陳豪gif

點解 勁好笑

都係自己

唔知 真係瞓著咗

噏乜

再笑會打你

醒

借。。

你好似成日都好準時11點醒咁

一班人去飲

睇過 但唔記得佢播咩

我屌大大聲笑撚咗

以為排

我真係唔記得好笑
點解

覺*

Weak

我都想⋯
會ff同師妹一齊然後同佢去打排球⋯⋯⋯

又可以睡前服

人生有個真正朋友的確好極
飲勝

我都好鍾意呢首

唔得
即醒

想跟你說為什麼人在痛心 失去你
卻未盡力 大概擔心我未配

係啊

真係weak

好飲得咁

又唔約
快啲啦

最鍾意念念不忘

唔得

靜啦

⋯⋯原來真係好on9

好想讀中學。。。

你知就好

我都係⋯真係會睇佢練波 叫社長加油⋯⋯⋯⋯

排球妹通常都係死姣婆

我支持樓主再接再厲

我唔知講咩好真係

打氣仔

樓主

講真排球隊/足球隊真係好多是非

靜未

不過就訓
2點掛

好彩女校

係⋯⋯真係會⋯⋯
佢打籃球同排球
好似籃球正啲

點解又鬧 明明真心

之前有個女仔 同成隊足球隊都有嘢救命

我都打籃球
傷左之後就摺左

成隊兄弟

係？！
傷膝頭條x帶？

唔洗咁嘅樣
係 我都係其中一個

唔係

係咪要繼續鬧

個私處係咪有異味的

係 我真係唔知講咩好
食花生

想我點

咁傷乜

加強默契呀

你永遠都鬧唔醒沉睡中既人

好耐了 不記得

問近況未

訓 真心

咁早

我真係好賤會成日抽水

係咪屋企真係好瞓啲

唔洗咁笑 咩都無

你唔瞓咪得

咁咪單機自己同自己傾

你當我係咩

唉又要面對現實

好驚你同經理一齊瞓 無人理我

咩事都好 比自己抖一抖先 搵人傾一傾

真係大撚把嘢煩

唔會呀 得佢咁渣嘛 你做咩呀
聽日出去做咩仲唔早啲瞓

陪ceo 傾下計

好好會長大人

秒回會長大人

香港啲垃圾天氣
就算琴晚洗完頭 今日成日無出街
都會覺得個頭好笠
唉

你係咪一日洗2次頭嗰啲

難得黑眼圈細咗
準備又深返了
或者其實是黑了

我係每逢出完街 先會洗頭
一日洗兩次頭好似誇張咗

唔緊要啦 都曬黑咗 見唔到有黑眼圈既

唔係好有勇氣講分手..
但又唔想拖泥帶水..

咩事想分？

既然你都唔想拖泥帶水 咁就行動啦
don't think just do!

唔緊要啦
變型仔先

日日洗頭唔係咁好

但香港啲空氣好差
唔想啲廢氣啲塵係我個枕頭到

大家唔夾，而且大家都對大家冇feel了
其實大家都feel到有問題

隔日洗
日日洗好煩

Ok u decided

我地黎緊仲要見面，我諗緊呢家係咪好既時機

How to define good

其實我都唔知..

你問心啦 大家都知大家無feel
係睇邊個做醜人先開口咋嘛
如果早啲開口 對你黎講 會唔會係早啲解脫?!

how to define bad timing

有時臨沖涼諗起 又洗頭
都想hea一陣唔沖涼住
洗頭吹頭又真係好煩

我會拿拿聲沖涼 拿拿聲搞掂就有得瞓床好嘢

我就係懶 都好想好似你咁拿拿聲

所以我依家都拿拿聲去沖涼了

我一返到屋企就沖涼架啦
不沖涼不上床

好呀我可能就瞓

多謝你
我講咗了..
雖然唔係親口講
但我好驚睇到佢覆我

呢層我都唔知..
但我講咗出口了

Wow, action! 講完舒服咗定係唔舒服

舒服咗啲
但我最驚佢問我點解
可能佢唔問我會舒服哂

希望你地都可以move on
有時唔啱仲要夾硬維持落去 反而會更辛苦
既然做情侶既緣份到咗盡頭 就要接受事實

點解咁驚講理由
諗下你係比人叫分手嗰個 你都會想知自己死咗喺咩位 唔係咩

Selia...... jupas 放榜好緊張

收嗲未

做乜

gooooooooood morning!!!!

準備好出發未

晏就我有嘢做

又醒
瞓下又醒
我唔知瞓嚟做乜嘢

好好

U go?

我都係 不過醒左就瞓 唔會玩電話

去旅行未？

Me問咗可唔可以一個禮拜一次video call

咁點

...
應該係得我睇電話

去邊度旅行好

同邊個去

我電話擺出房就係因為咁

未覆

你訓左幾耐

教鬧鐘好煩
要出廳熄

得掛冇理由咁癡前

用真。鬧鐘⏰

2點幾睇睇下電話瞓咗
5點醒
瞓
9點醒
瞓
11點醒

元朗國

我都唔知
不過唔得都要得....
次次望住電話響又唔聽真係唔好意思

醒係點
我醒會合埋眼迫自己訓

唔得架
我會熄完再瞓 姐係要10分鐘再響嗰啲

陣間呢個po會冇人推

辛苦你

開眼望幾點 就睇電話
所以成日覆一覆人再瞓

我推～咁你同乜水去

咁要習慣下
我返學會用另一部電話較

沒事沒事

。。。。。咁係你問題。。。。

Moshi moshi

知道了

好多人鬧過我

雖然就嚟冇得返學

改未

仲有半年 講乜

好快就過

下 你自己一個去呀？

靜

靜乜

下 你自己一個去呀？

唔去

嘈

又呃人

十連唉？

大家心照不宣

唉屌你老木

我係講緊自己一個去唔係咁好

支持？

做乜事

唔係的

正面d好d

返到嚟係咁鬧人 發脾氣
我 屌

又呃

想側面

鬧邊個

你贏

人

背面唔係咁好

又比我講中

鄧佢慘

反面得唔得

下面我ok

開心d啦

買咗條巾比家母
下 返到嚟唔記得買埋比呀婆

咁姐係點
我會唔明
嘩仆街佢又video call but i missed

姐係上面就唔ok?

聽
日
會
更
開
心

剪

點解咁癡線

右面都係

唔緊要，一齊食蝦條

岩！

講經

嘩我想講
琴日又有個人嘔
半隊人病咗
我細佬就鼻敏感到感冒咁

可能太掛住啦真係

點解
食里唔乾淨？

真細佬定點

咁左邊點睇

不會再笑

(；´Д`A
過排可能好d

真架⋯⋯⋯

接唔落去了

笑下啦香港人

好好
個度特產係乜

871

因為佢要睇住兩個病咗嘅少女
佢自己都病埋一份

細路=𡃁仔
細佬=真係細佬
⋯⋯
然後我想講咁要寫下嘢比啲隊友
每個人輪住寫
我細佬：唉 你同喺屋企真係兩個樣 睇到你真心enjoy

我估唔到佢講e d

唔緊要 希望handle到

可以唔洗接

我非洲人嚟

棕糖！！最出名～
咖啡
Red / black pepper
今次佢地仲買咗芒果乾

係咪你喺屋企太八婆
你細佬幾大

965

英文

今日要做尖

移民未

咖啡正

我喺屋企唔講嘢架 真係唔講
17歲

903

又恥笑

點解你會係朝早做尖

咁你老豆老母呢
有冇去

佩緊

不過我都覺得早起做運動幾好

其實中午。。

過去做3個月義工
媽咪唔洗掛住我

早起

祝你好運

係呀佢地話真係好好飲
用濾紙沖好飲

不過放假都少左飲

發覺自己都幾鍾意聽收音機
不過好少聽

無呀
老豆不是的
小學同呀媽去過
細佬第1次去

隨便笑
反正我係個笑話

喂屌笑死我

8點呀你之前

爹爹唔洗擔心我

咁飲返多啲

今次真係903

我以前晚晚聽甜淡

又會咁得意 老豆不是

我屋企好少聽架
之前去朋友子屋企瞓 佢開住瞓 好舒服

想點
學曬我d野

係係
然後都沒有在一起

我都無笑過你

笑死
琴日落車 朋友子無啦啦學我扮聲
笑到我傻

要慣下
呢幾日慣-1hr
慘了

邊有

琴日朝早烘完2塊面包無拎過去自己隻碟
跟住同人講咗兩句嘢
比人拎咗
六日烘得最靚嘅面包

唔洗做野冇用

881呢

開住會訓唔到

放負個d

你之前唔係八點起身做尖咩

係咪 roarrr

叫爹爹真係好特別

咁你做嘢未

我係完美轉換時區

好想做電台
但要把聲好聽

咪又係Pat樂部機度

上次就係咁啱播估歌仔
我同朋友子都估
我啱曬

係荷蘭係

就是字面上的意思

因為你要收爹

放不放負都沒有笑喎

唔係
我都唔記得咗 不過真心on9

你都唔洗瞓

不知整得幾靚

嘩你喺嗰邊都有做尖咁勁
嗰時我喺非洲 你話你八點起身做尖架喎

9月

。。。。。。

咁你把聲好冇聽

有咩嘢做

梗係啦音樂台台主

廢話
就係唔好聽

又恥笑
我屌你

以為你講

都係，只不過我好似有愧於佢唔敢面對佢
但佢最後冇覆到我

人來人往？

睇得出

ohoh差唔多

無jet lag

沒有笑

可以有幾

個陣講經啫
我今日第一次係香港
返嚟之後

真心 留意到你喺嗰邊瞓唔好
喺呢度啲作息咁好
差咁遠

是咪笑了

會長會點樣大人～

返學==

下我信咗

老牛

嘩呃人呀又

你呢刻邊句歌詞

Sad im sorry

金黃sick

係喎可 笑了

唔好e c ah

係
收集靚仔歌詞

陳奕迅

人來人往

刻意推介
作詞：林夕
作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽

朋友已走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒
情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手
除下了他手信後 我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友
閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚
放不放負都沒有笑喎 快不快樂留在身體裡

愛若能夠永不失去 何以你今天竟想找尋伴侶
誰也會走 剛相戀的你先知我們原來未夠 藉故鬆開我的手
藏在貼紙相背後 我這苦心開過沒有 但試過散心旅遊 如何答沒有
閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台曾讓我們滿足到落淚
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡
時間會走 剛失戀的我開始與旁人攜著手 但甚麼可以擁有
纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

Its ok 叻嘅

吼

我無聽呢首

笑撚到din

因為個邊日日返office精神

收la

請讚好！

咩嘢會精神

令令

你都要==

爹爹

Edison chan

比人食咗
灰咗

想入po..

唔好笑⋯⋯⋯⋯

入嚟做乜

好難喎

w(ﾟДﾟ)w⋯

喂唔好呢個樣覺
咩事

加啡

可能有聽
不過無認真聽

ah ha 咁你咪飲啦

慘

所以返嚟訓得早

又有人大肚 痴線

流行經典